已經不知道是多少個無眠的晚上

生命好像缺少了些甚麼，每天如常上學，工作，一式一樣的生活漸漸變得麻目，麻目得有點自然

Fresh grad?

出年先

Grad 咗先發覺問題更嚴重
我就黎grad咗一年
個慢慢適應緊
你要加油呀